[奶到惹肺炎]Google瑞士員工確診武漢肺炎

A Google employee has tested positive for the coronavirus, and the company is further restricting its employee travel as concerns around the outbreak grow.

On Friday, the California-based search giant emailed its employees to inform them that an employee who had been in the Zurich office has tested positive for the virus, which causes the disease COVID-19, a source familiar with the matter told Business Insider. That employee was not symptomatic while in the office.

Google is preventing employees from traveling to Iran, as well as two Italian regions where the virus is spreading, Lombardy and Veneto. From March 2, the company will also ban travel to South Korea and Japan.

The identity and condition of the Google employee who tested positive for the coronavirus is not known.

In a statement, a Google spokesperson said: "We can confirm that one employee from our Zurich office has been diagnosed with the coronavirus. They were in the Zurich office for a limited time, before they had any symptoms. We have taken — and will continue to take — all necessary precautionary measures, following the advice of public health officials, as we prioritize everyone's health and safety."

Since the coronavirus outbreak began in December, nearly 83,000 people have been infected, and more than 2,800 have died.

Google is continuing to prohibit travel to China unless employees are returning home, and all international travel over the next 90 days will require review.

CNN reporter Kerry Flynn also reported on Friday that Google was canceling its Google News Initiative Summit in the Bay Area, a conference geared toward the media industry.

多謝先知
apple應該奶野了

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

Apple 一月廿八已經禁止所有員工去中國
Google一月廿九仲腿張開叫過左中國嘅員工快D返去

希望係 youtube 部門既員工啦

咁1月28前Apple去咗中國嘅員工呢？唔使返去？

記得好似係掉個care kits俾佢叫佢繼續開工

屌
搵錢緊要
記得身體健康，加油

Apple 對員工真係出曬名 19

輕力一推

有瑞士山區肺都唔掂

Youtube共狗死全族

Be EVIL

瑞士山區肺都受到污染

咁apple定google做法好d
點做都俾人屌

九成係支那籍員工，早死早著，最好滅族啦！畜牲！

奶共嘅都要死

分分中係中國返黎既中國人